震驚13億人 謝霆鋒示範金魚缸釣金魚

仲有咩難到chef nic

佢痴q左線呀

啲魚會唔會笑佢on9

我服

笑到仆街

咁撚有創意我真係佩服

上晒腦

係咪身邊太多擦鞋仔，冇人講真說話俾佢聽？

笑了

[img]
有冇人賣畀佢

痴撚線
做乜鳩

[img]

佢買魚與返嚟自己釣

假膠嚟

龍心黎架喎

弱智行為,港人埋單!

自己買的魚 自己釣

我來釣！

張凳都應該笑緊佢

釣完之後再攞去放生 再買再釣

咩黎?廣告?

屌

佢痴Q咗線吖

搵龍心做替身仲未穿煲

沒有嘗試過的釣魚 我都想嘗試一下
我來釣

有冇諗過佢搞緊笑only

笑撚到甩肺

隻錶先係重點

CLS 世人已無法捉摸

Boboboy

戇鳩

國王的新衣現實版

其實黃子華金盆𠺘口了，謝霆鋒有冇考慮接棒去搞棟篤笑

擺明特登搞下笑啦，係咪咁多人唔識分

佢已經走火入魔

香港搖滾教父－－謝霆鋒

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

真係忍唔住笑

佢只不過想刷走自己頂綠帽 下下都搞上頭條 頂綠帽沉晒底等個仔GOOGLE唔到

靚仔真係大撚哂

其實佢係咪特登玩膠行戇鳩路線

覺得反而係笑鳩緊當佢咁拜嘅 fans
簡單做乜柒都有人煲大件事
都唔知幾撚多港女話佢有人生哲學
當正佢真係廚神咁搶佢啲濕鳩曲奇

子非魚

佢係咪做慣靚仔型開 D女出曬水 覺得理想當然
已經無曬感覺無挑戰性
所以想體驗下靚仔做on9野 D人會有咩反應

屌 靚仔做on9野都好笑
點解我唔係

算唔算虐畜 動物撚出聲拉

仆街仲要chok住樣咁攞住支魚竿

上次同馮徳倫出海釣唔到魚，今次一定要釣到威番一次

好型

40年前秋官都係咁chok

仆街見到標題已經笑到
喺巴士裡面啲人以為我short咗

ViuTV 個套鋒味？

佢無傻 佢從來都係演緊一個演員

LF2新⻆

所以最後拉返走佢

其實佢自己開心
我地又覺得好笑 都幾好呀

虐待動物

迷呢個傻鳩既都係on9仔

歌影視範範掂，有幾多個做到

我愛你

好多人呀

仲要係企業家

係咪之前柒完一鑊又一鑊 依家特登係咁做戇鳩野搏人以為佢一路都係一心搞笑？

到底我睇左乜撚野 到底條橋點樣過架

唔係
幫cartier拍既廣告之類

幾on9都好，佢始終係一個風度翩翩 獨一無二既男神

謝霆峰本身已經係一個職業

屌

個仔都唔知係咪自己
做人老豆老公咁多年先發現帽事
係你都會痴線啦

人哋宜家又靚仔又rock又影帝
仲學煮嘢食無非都係因為想搵啲寄情
希望佢可以喺煮食呢條路做到世界冠軍之後走出陰影

00後？

佢老婆俾愛迪生釣左 已經好慘

好似無魚絲? 厲害了, 條友用WIFI釣?

同龍心調轉咗

笑到仆街 做乜鳩

大陸仔拍
Between真係越睇越似龍心

痴撚左線

吳曉

真心 無論佢做既動作有幾柒 件事有幾on9
佢果陣柒到盡就是型既MK味仲係好正 如果佢仲係廿零歲 一定迷死所有學生妹

屌，有冇佢45度角個part gif，笑撚死

笑撚到 痴撚線

屌你老母

佢依家仲癲撚過龍心

出品人 吳曉

柒到盡頭便是

又係廚神

無聊得黎都好笑

條友d神情真係好中二病

仲係䆁囚添，問你服未？

明顯係搞笑啦

上面啲人咁認真就咩

on9

認真做柒事

無厘頭笑匠
完全唔知佢想點

痴線佬咁

做乜撚野呀

佢身邊既團隊冇人話佢知咁做會比人笑既咩

可能戴綠帽戴到傻咗

MK 鋒 真係好識搵錢,

同龍心有得fight

連登仔咪又同支那人一樣專捧垃圾
呢d人都要開post講仲要咁多正評

我就嚟分唔到佢同龍心

chef lemon應該買呢個同個仔玩

呢d好似係米奇黎

有錢就咩痴線嘢都會做

點解王菲會鍾意啲咁既人

唔係米奇

自己老婆 人地屌

睇黎全年係得吒咤果晚係正常

人地攪笑，你當諗真，咁好撚難玩喔老細

iq係咪到咗負數

其實佢同龍心係咪交換左個靈魂

應咗嗰句「唔好話支那人on9，只要當佢哋on9咁呃就得」

條撚樣成日做埋晒啲柒嘢覺得自己好型,班支那豬錢真易賺

雖然ON9都CHOK得幾型

你就真係上晒腦，人地攞到明玩下野搞笑

中國人品味 不懂欣賞

做乜撚呀

帽完之後傻撚左⋯

如果係真，sorry ，冇呢份幽默感，唔好笑

點解佢做on9野都係咁型

王菲係隔離見倒會有咩反應

接受唔到個仔唔係自己綠到痴鳩咗線

on9 當有型。

我唔係幫住佢
不過, 要好笑先做得既咩? 唔好笑就係罪?
我覺得d人成日將佢做既野out-of-context去睇
例如fing蕉，就咁睇好on9, 但係個典故係，謝霆鋒老豆成日做呢樣野，所以佢就咁做, 一個reference咁上下
金魚缸釣金魚可能係一件symbolic既行為，廣告既故事，又或者係節目中一個bit, 帶落下一個話題

但係d人就鍾意淨係抽一段出來，最後所有人都係用偏見judge成件事

咁你覺得salt bae又係咪好笑? 人地都無話好笑，佢只係做一d招牌動作
你本身憎佢，咪覺得: 做乜咁扮野，係咪有精神病

仆街成個弱智仔咁

做乜咁話自己呀

佢走火入魔

咁老實講

純粹拍嘢扮下on9搞笑下姐

平時做埋d膠嘢真係值得恥笑啦

幾型

依家既lemon靚仔D定全盛時期既edc靚仔D?

做埋D白痴野但幾好笑
同埋都係型棍

又 做埋啲野 懶係型咁

玩香蕉.jpg

於汝寓娛愚魚

懶係型？
佢行為係膠
但佢真係好型喎

我身邊D人都成日話佢戴綠帽戴到痴左線

中國人品味 真係唔惜欣賞

中國人品味 真係唔識欣賞